[民意撚入] 今晚係民意有增無減嘅證明

明明班狗只係行過旺角
都聚左一班市民屌
玩左成個晚上，啲市民都趕唔哂
仲召喚左兩次神獸
最緊要係多謝一班勇武阿叔阿姨

大家玩到差唔多就返屋企啦

11.2 維園要人

仲係有好多手足俾人拉左……

呢個的確要傾傾點拆
未開始就瘋狂搜人
變唔到身

佢地真係愈嚟愈尻拉

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

民意撚真係on99
唔通d人見到火魔法, 鶳就會轉軚撐警咩
真係有果d人就唔死都冇用

未開波就搜到文具個班我唔太擔心
多數塔你48就放

但係開波前真係唔好黑衫黑褲周街行啦
同埋後生既 離遠見到狗就好即刻入內街
唔好抱僥幸心態搏佢唔𢭃你

今晚旺角街坊好強

一直都係咁架啦

民意撚永遠都忽略左自己都係“民意”既一部份
有起事上黎割得快撚過火箭仲要係呢班友

民意撚、失敗撚、散水撚

所謂民意減只係驚美國嗰邊啫
香港呢邊應該唔會減

香港只有越黎越多人憎popo
因為佢地真係好擾民
亂搜捕開始煩到啲中立人

Push

佢地狂捉人 手足好難避

係好慘
民意的確係我地個邊
但前線承受既痛苦.....